【文宣組入】京A88519 事件文宣反攻大陸

對大陸文宣反攻
叫佢地8.18上街，體驗言論自由，祖國幾美好

i.e. msg
大大個"京A88519"喺頂
Slogan: 體現國家言論自由 8.18人民走出來
天安門廣場 下午3點正見

[微博突發]14億護旗手風向已變

[文宣方向]催淚彈污染食物

警犬亂咁放毒煙，就算落左閘極有機會滲透到食肆內，污染食物同工具，食物未必會銷毀，所有市民都有機會進食有毒物質。

呼籲唔好出去消費以保自身安全

唔好意思 借個位
【急！文宣請入嚟！】中共開始做嘢，出假聯署，叫大家唔好簽！

818離家日，呼叫自由的空氣

推！

環球時報
手足有時間入去洗一洗post